Virtual Youtubers討論區（366）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

請支持香港新人 VTuber 水澄のぞみ

2020年12月31日 18:30 debut

生日耐久歌回紀念

會唱番哂今年出道以來既歌
歌聲有感染力,,穿透性強
上高音輕鬆到好似食生菜咁,,,低中音都穩

希望大家捧下場
31號23時開始仲會開賣物販

下個post仲係我開既話再幫你pin

屌打錯
係31號就開賣

個天使うと係邊個
點解最近youtube多咗佢啲recommendation

搵左華生個畫師幫自己畫皮出道既新個人勢
然後係直播自稱係華生個妹

仲有疑似自己將HOLO既TAG加哂落自己個生放到試圖痴人氣
簡單黎講就係咁

咁撚狗咖咩踩著人上位

然後逼到華生(太多人係chatroom spam
依兩日直播個陣話個個人充其量只係表親關係

同心心同其他箱內既人關係仲似兩姐妹多d

我船世一

おめでとうnene

nene大勝利

社長終於贏

勝った！

賴creeper

NENE

食袋鼠

終於贏

まつり歌枠個半鍾得6隻歌

分po

原來呢幾日去咗捉袋鼠

dearest

SSR 應該讓nene贏

最佳助攻

Lm

逼婚

可能有卡整死到NENE都未定

聽講唔好食
好難處理
會唔會負負得正呢

aloe

本身用左大魔法全體1血，之後就入即死攻防戰

lm

聽左幾首仲諗住淨低留返聽日聽

watame聽日有3件新衫?

睇得好開心

有人MARK時間軸既

2021年都就黎仲幻想HAACHAMA COOKING會好食

peko chan

星街: 2020年過得好開心(落雨)

宮鬥劇

扮咩

Nene 真係自帶笑點

牙涼仲有幾首先完

你哋會唔會討論EN組 最近入咗坑Ame我婆

最高質既節目當然要收費

你老婆個細妹唔錯

咩V都有人講

一樣等12點

社長真係好歡樂

又釣

兔屋仲未整好

小天使

推Ame要交自己老母出嚟喎

港V都ok

復活左我做祭絲既原因之一

小天使?躝啦

到底HOLO邊個最渣

證據俾Moona睇

祭/OKAYU

#9#12

羊話兔馬車勁

劍蘿仲尾水過iofi

被ground pound yeah

涼菜仲有五首，瑠璃就開始左

倒數5首了
唱緊沒有名字的怪物

人有2隻耳

唔係一點咩

天使聽朝直播

聽完先過
無辦法

聽明應該少啲直播

後篇黎

冇野自膠

V家同ANIME歌2部分連住落

頭先去哂月兔度

會集中直播

有冇邊個會見到aqua車尾燈

呢個歌V打麻雀仲多人過唱歌

yagoo

兩個月就258k
個人勢

佢嘅實力係邊？

港v分咗po㗎啦

躝啦

靠痴金糠

佢LIVE唱到幾多成出嚟

聽晩d倒數都唔知睇邊個好
撞到

咩實力先
你講緊SUB數排定點

Oh 都話唔知+唔識

無咗即時性, 而家邊有咁多人睇archive呀講真

我感覺
個天使真係冇乜賣點
睇左陣唔想睇

聽朝出去買MON啦

水澄姐未出道就被趕出連V post

學英文,教日文,教寫POST CARD夠播一世

台灣嗰個Miru?

asacoco都冇乜問題，本身唔係個個起到身慣左睇錄影

咁不如錄完開首播算
唔好迫住5點開，拖到10點到先出

都話唔討論 唔俾機會

等緊佢唔再教語文
想睇佢實力

#2

Asacoco我諗好多人都係睇archive, 邊有咁早起到身

影片勢
仲唔係水尾?

有開歌回既
但PRIVATE左

木口個倒數撞紅白

無野 我講下笑
不過個假天使 真係好心計

但明明之前都冇咩小粉紅搞asacoco
太早佢地都未起身

RURI狀態好好

倒數點樣唔撞 全日本都係果個時間數ga la

時區一樣撞係好正常

早瞓聽朝早睇天使直播

即係例如tama咁
唱歌方面真心好好先2個月上到30k
咁2個月258k (個人勢)令人sub佢嘅實力係邊

你自己去搵歌回聽囉

紅白聽完首炎可以唔睇啦

咁撞法不如一齊數

仲有香水同夜

你又啱

睇下下年會唔會有v上紅白lor

Miko講緊天使龍
話兩個人好似家族咁

你咁講又岩

但如果朝早5點會限出，為後下午就放出黎其實ok既

都唔會特登追
無archive睇唔到就算

BTW我講佢個直播方向
我唔信學語文可以吸人睇好耐

都話靠痴
唔通真係賣下樣CHOK下聲講下日英文就300K咩
不過都要多得班台仔出盡力咁奶

一D底線原則都無

老夫老妻

Miko依家先知天使龍有戒指
好驚訝

其實Asacoco咁早本身for邊類人

我就係一路執野返工一路聽
岩岩好沖完涼+換好衫就聽完行得

點睇都係靠鬼佬多

都係啦
有幾個本身淨係剪木口野既都走去剪埋一份
又係咁幫佢賣廣告
乜撚野真香,,見到都覺得想嘔

日本社畜起身返工
鬼佬就收咗工喺屋企

賣皮賣清楚+運氣+AME老母宣傳
堆TAG係人流上左黎就會易比人睇到

台仔嘅極限咪50K,睇TAMA就知

發現台灣d V 風氣係講粗口吸客

船長SC求婚大會

牙涼第40首
i beg you
原本諗住開3個鐘
結果唱左幾乎4個鐘

@lethergo

講貓狗

Btw ASMR 炒車

TAMA果堆其實同HOLO FANS唔佔太多重疊性,9成都係為聽歌
但天使果堆就98%都係HOLO黎

係
但我覺得Asacoco對會長負擔幾大
始終要通頂準備

我零願變一星期兩三轉算

學英文7X24仲唔夠做?

佢應該同仔倒數

WTM三姉妹衣裝

ASMR兩邊一齊聽會點

無會限嘅會員買嚟jm9

MIRU唔會下話

中文V只推女國動

隻大脾有咬痕

會越聽越醒

好學唔學
學埋耐狗 想debut stream 都耐狗?

全loss預定

瑠璃好強

500 sub debut耐狗?

佢話debut係播片only

岩岩首有YUNA影子

播片不了

I am horny

ロストワンの号哭

好似sc係屌YouTube嘅字全部都唔可以用，有關連都唔得，例如Bug
頭先係會長直播終於發到段勁短嘅sc

每日都要睇住有咩值得去講 仲要做埋powerpoint 個類
仲要有時有d cm 個類 其實都幾多工序

你哋有冇睇過delucat 幾好笑

肯定係出去同人倒數，所以先播片

上唔到

咁啱佢好似要等一個月先變到HAACHAMACHAMA 個級別

一向都勁

係
唔好勉強上好D
驚佢喉嚨又傷過

同delutaya 有冇關係

Haachama會限
投票緊邊個係今年最大嘅黑歷史
依家領先緊嘅係食辣面嘔

其實riot music其他人勁唔勁
好似無乜留意過

原來船長仲讀緊sc

講台灣

你係顯示唔到係個yt chatroom 定係live 緊出面個個chatroom

最勁既係可可亞

俾錢咪得

會長前期升咁快好大原係星期一至五有asacoco連住羊個わためのうた節目

係喔，唔記得左可以用sticker屌YouTube

芦澤サキ上到12萬

呢個句形有啲承上題feel
已經有ptsd

之前係yt chatroom都唔得
今日fix好左

玩命

但咁早吸左堆上班族

班一味入咗gachi mode
而家一堆求婚紅SC

最後一首
辛苦哂牙涼了高水準唱左四個鐘

芦澤D低音好好J

好似仲有個レオナ？

巫女講緊Ark活動

今晚係心心黎
把聲好平靜
Haachama因為本身就係黑歷史所以封印左

佢唱果啲幾岩我口味

聽個bgm都知係haato

條吸毒片出左名

呢個bgm上次聽好似成個幾月之前

唔好嘈歌力
呢個表你參考下囉

船長俾人炸紅sc炸到收唔到台

最自由既熊
次次都突發深夜

終於有人講芦澤

2pc一開ark就死，重裝遊戲都唔得

今日係haato
點解可以咁正

EN回顧

呢個真係好正

屌

冇咁耐

其實你比完個表我都係唔知s個兩個叫咩名

勁唔勁有鬼用
唔好聽咪又係垃圾
同接撚思維

係今日個，定之後又有？

miko又睇返ark更新單野

經典既直播安裝Ark

新舊35

認樣

好怕芦澤サキ依種唱腔既女聲.........

小學生

35p:好多太陽眼鏡
Miko：的確係好多

唔計中間雜魚回線斷左陣
牙涼今晚都起碼開左4個鐘
仲可以keep到水準真係好癲

冇裝adblock

精英係多黑超

35睇自己復歸live出左廣告

跳左D奇怪廣告出黎

裝既話會炎上

廣告出左鬼女

又睇返百鬼無拍片嘅復歸live

廣告出左啦

點解船長突然咁多紅sc

真點1.0->真點3.0

我搵到riot music
但係我想知S嗰兩個究竟係邊個啫

年尾成班船員求婚

屌你笑左

35笑死

隈研

去到感動位跳廣告

佢唔係裝左adblock咩

出左個大叔

男人，炎上巫女

不過依家啲youtube廣告真係密得好過份

Miko去買YouTube premium

真 用冇premium個AC睇片好辛苦

阿火果然係國民,把弓都叫射落戀人的弓
不過最近歌回好似唔聽到佢唱Sound Horizon既歌...

要你買YouTube premium呀嘛

Youtube: 計畫通り

所以盡可能都追直播

遲下直播實整啲廣告banner俾你

好耐冇見

有d廣告好似係yt 自己加 唔係合作者仲要拎唔到個廣告收益

想知船長今個live既SC總共有幾多錢

果個好似下年7月先改

直播開始個時都好似都有廣告

HK$166,906.40

16萬

而家16萬港紙

就黎多過琴日羊3d 個sc

推一下高手制作的 生草舊片
3個月前出現，甩剛才被 youtube 算法帶到的新大陸。

阿部高和 x WTM 3D合作歌舞

笑到傻wwwww

或說我對上看的都是 yagoo 的片.........
好像看的比看 haachama 還偏...

暫時十六萬幾港紙

今日忙左成日冇睇V
玩恐怖game因咩事咁多SC

2nd Fes好似都唔見你

miko復歸live個陣把聲好似低過依家少少

我建議刪左s & a+ 將s~a group埋一齊
B有幾個堅勁

十幾萬要讀到幾時

美加大戰，水流SC，彩虹SC，仲有咩花款？

紅sc係咪一定要讀

船長因咩事今日咁多SC

aru

小學生台係咪扔親郁係紅sc

同百鬼一樣，可愛真係大曬

Mimi啲高頻尖叫

唔好嘈歌力
我覺得邊D LEVEL你覺得好聽既,咁以上既咪算勁囉

唔係睇人咩

提到復歸live嗰陣
有搵會長同haachama

好聽

如果要讀曬紅 船長讀到3點都收唔到台

好似話佢地都有拍片比miko?無聽清楚

同水姐一套'

其實唔一定 個個v都唔同玩法
船長收台個時應該會叫班觀眾唔好要sc 就算sc左都唔會讀
之前好似都試過

留意到越黎越多紫推

G以上

拜登之友

D人求婚姐, 無咩特別

你囉
日日喺度傳教

心心同會長

禾又想求婚

補中文字幕版

牙心同會長都有拍片比miko依家miko播緊

你冇聽錯

本身冇留意過佢
見你地日日講
又覺得佢幾CUTE

S左邊嗰個twitter直接tag自己中之人
又成堆殘體字

好女仔

早巴

好似本身條片都有呀

個表支那仔整架嘛

姐係本身應該冇會長同haachama 係miko搵佢地拍條片?
因為個時仲自肅緊

得鬼冇

本身個個3d live都有出現

下半場

所以嗰陣百鬼組先出現恐慌

就咁睇得會長同haachama 條片分出黎
會唔會有機會因為個時自肅緊本身係冇佢2個

應該係miko單獨搵佢地錄

今晚又おかゆ會限又はあと會限
仲有咁多場直播要跟 點追

心心

會長

你咁講又好似有d印象咁miko點解又播多次佢2個出黎
睇緊幾樣野無留心聽

咁真係好可愛

要三家姐出嚟澄清

應該係我上面講既野 總之miko就係好女仔啦

miko蠢左以為冇放
其實復歸live個次已經全部放曬出黎

冇錢入會啦
等有機會再入

埋單差唔多廿萬港紙

我船世一

阿根廷人囉

YES
我係睇船長入坑
ME一生船推

三家姐為左捉鬼玩個隻GAME玩到百幾LV

再吵叫會長重開free chat

呢套屈D

就係呢件事掂到白上的底線，終於成為勤力的鬼

peko船

運動會本來冇諗過咁多人
最後變左個差唔多全社參加嘅大event

E........

好多敗登之友

真係好女仔

而家有咩vpn做到阿根廷人?
我用surfshark做唔到

Express VPN有

peko 羊, 之後全部holo follow曬

留意下先

今日都好俾心機咁 嘗試提早收工

EN

把聲勁溫柔

Mio個雜談真係聽得好舒服

我用nord

はあと

NE....

用八仔e-card加web proxy囉

懶未做印度人

居然有桃源鄉

MIKO真係好有人望
而且佢D企劃係一諗到就搞左先
唔完美都一定有進展
個個老細都會愛呢D員工

好多企劃都有miko份
佢叫大家都會應
上次個bb企劃都係會限諗出黎，本來只係個細企劃
結果最後變左live之前最大型collab

扮槍聲好可愛

喵

セフィラ・スゥ引退!!!!!

死左

mel同佢都幾friend，居然會sc

睇K島先知原來佢個企業勢
話好似係佢背後間企業唔玩, 所以引退
希望佢會轉生, 又玩占卜, 畫畫又叻
最鍾意睇佢以前同竹取公主, 神城同埋てゃん一齊玩minecraft

摺

miko 2020嘅目標好多都達成左

我一入去就見到佢空裝出黎

佢下個月尾會刪twitter同youtube channel

holo定彩虹？

狐狸同巫女簡直係HOLOLIVE既臥龍雛鳳

20樣完成咗18樣

熊唱強,RURI唱炎

如果真係轉生, holo定彩虹二選一, 我覺得holo多
雖然彩虹有lulu加持
但係holo同佢人設感覺夾啲
但係我覺得佢個人轉生都未頂, 平時SC都算唔錯, 外國人又鍾意睇

35仲有新歌準備緊

期待miko嘅Solo Event

Miko算唔算木口最勤力

個人轉生無人識,你識變龍都無用

都要HOLO出新人

想戰?

百鬼先係

唔計聯動既話應該係狗？

咁樣都有得戰？
連V硫磺製？

復歸之後就好似冇停過咁
幾個工商 又搞大型聯動

呢到乜都有得打 架啦

唔明你點定義最勤力啵耐久?搞EVENT?

如果要咁計 係咪應該計總時數

一星期開6日每次2個鐘 同一星期開3日每次5個鐘 邊個勤力啲

咁拆細啲三個Area

耐久鐘數
活動數 - Miko?
全勤日數

hachama?

pekora? rushia?

rushia最勤力啦

有冇資料網check 鐘

咩鐘？

Extension裝hola已經得
唔使錢

hola安全問題

過去N個月live幾多個鐘咁

要計埋會限同不留底

hola好撚柒危險呀ching
2021年都黎緊不如買返個啦

兔識玩撩完又扮冷淡 欲擒故縱

唔洗錢嘅VPN已經驚驚
你仲要掛住個VPN去畀錢
都唔知佢會Cap到你D乜

諗起2nd Fes嗰陣有位巴打話班友黨安法都唔買但係為Holo買

嘩屌咁撚癲
好彩都係用過一次

要免費用就要免費借
代價最撚貴

小學雞比豬圍死 有本未

好早已經有

雪媽心入面應該幾鐘意酒樽扑鳩人個形象

用八達通張mastercard連vpngate/freeproxy嘅server就夠膽
paid vpn我都唔放心填真credit card info

座長會限ASMR(雜談)

上網買野永遠用paypal

MOONA已經限界化

終於有d個人特色，之前除左清楚+媽媽外太薄

有冇呢個形象嘅來源

月兔啲收視真係好勁

其一

其二

呢張雪媽笑死我

獸人永不為奴

呢幾張應該最早

小學生不如搵人幫下手

搵會長吧

啲圖係推廣啫
會打人呢個形象
係雪媽做過啲咩 定係 二設老屈

酒鬼

咁佢真係飲醉狀態下做人狼基本上係見人殺人mode

好鬼正呢個neta

雪媽清楚設定開始崩解

馬自立：first time?

通常咁樣都算係個好開始
睇下人氣彈得起嘅都係做返自己
唔係收收埋埋

睇見大家認同lamy我好開心

35笑得好開心

我條女關你咩事?

反正hololive唔係追求正常偶像的地方

之前呢度仲成日話佢好假

5 - 1 果時........

萬聖節全日冇開台

又玩miko
35p話大家都係bot

35p 都係bot

嚟緊新嘅一年，希望佢哋可以減少玩MC
多啲人玩下GTA，GTA真係一隻神作嚟

開獨輪車，快d

想睇牙紫玩GTA

小學生打機打到好迷 有時真係唔知佢做緊咩

講性誕節？

我最想睇會長玩
真真正正喺GTA入面開個桐生會
做真正嘅幫會大姐大

聖誕有開曬已經好過好多v

好過百...

百鬼組我懷疑全部都係ntr fans
專睇苦主視點

考慮推百了

岩岩上完新版一定勁多人玩

唔知MC有乜好睇
D野都起晒角咁
ARK>MC

game都熄埋

百鬼專用ATM

我諗佢哋應該係鍾意個gameplay嘅
你睇佢哋起間食肆出嚟
但又唔係真係煮到嘢食
又唔係真係serve到客
都一樣可以用FF去搭救
玩MC嘅，真係少啲幻想力都未必估到佢起緊啲乜

笑兩聲就大把人狗衝俾錢

佢乜都打下，抄下功課

鬼殺隊又鬼殺咁嘈

打打下變咗歌回

百鬼組日日loop呢條片已經好滿足

ARK同MC咪差唔多

mc多人睇好多

ark d人好肉酸
畫面又唔係靚

唔通MC起晒又好靚咩

小學生咁夜仲唱歌

真係好多人都接受到mc啲正方形

GTA玩到中期咪又係來來去去打末日同賭場想買設施唔課金又要肝
老實講MC個氣氛輕鬆好多想點玩都得

隻四不像內容好玩D都仲有得睇下其他野

玩原版都已經玩咁耐

正方形砌出嚟咪Lego風夠可愛

一隻買斷制嘅game
可以玩足咁多年都仲有更新
其實都好把炮

GTA就算俾視聽參加 都係一隊4個人 效率不大

像素風/dotted/pixel art
係一個好大嘅genre黎

Enough Said

論自由度除左GMOD真係無咩驚可以同MC揮 就算我唔玩MC都係咁話

我自己有一期都打到返工咁
第一次就話好睇姐
後面最高效率咁farm有咩意思
個V又未必有咁多時間 你又覺得悶
成班人一齊做鳩嘢咪又係互片 殺差佬
MC今次搞完運動會 下次又可以搞遊樂場咁

咁你因為你唔係做直播
自己玩就緊係為咗資金你咁刷啦
做直播你唔係諗住要觀眾睇你刷錢呀嘛
開得直播嘅，一係同其他人collab
一係就開觀眾場同fans玩㗎啦
講真，GTA都算多嘢玩喎
加上佢哋嘅fans base，同fans一齊玩幾場
咩都唔洗都已經可以好多錢啦

聽日真係播片？

想啲V玩多啲DBD算唔算另類口味

GTA話晒都三甲喎
MC第一又點？
唔洗全社人都玩MC呀嘛

想D V玩多D大亂鬥

minecraft佢地都係冇其它驚想玩嗰陣hea時間
又唔係剩係玩minecraft唔玩其它

估唔深夜先玩大亂鬥

炎

咁夜都聽到

你望下個schedule有邊日係冇MC
根本就日日都MC

真 深夜歌回

以GTA而家有嘅content
我當每個禮拜開一次
如果唔係keep住刷淨係玩一次
兩三個月乜都玩哂啦

咁多人輪流上去玩姐
咪又係得幾個成日上去玩

係 rockstar唔俾

因為作為streamer玩死一隻main game係易啲成功過不停轉game
特別係V成日都開新驚又唔玩哂佢之下
穩定玩隻main game先正路
GTAO main game黎講玩唔到好耐

先唔好講佢地打到後期齊設施先 首先佢地唔識玩既只能打下啲差事
然後GTA個玩法樣樣都講錢 唔課金就要肝 唔肝就無錢買設施 無設施就無穩定收入 唔通幾萬人睇住你打差事刷錢咩 就算買左工廠又係繼續刷
然後到最後開到末日 賭場呢啲咪又係睇你打2-3次就悶

企業勢真係多野煩

唔刷唔通一直同觀眾打差事 打到幾時先買到設施

如果真係想睇GTA
可能佢哋玩RP好過
但唔知佢哋呢啲要拎授權先敢播嘅玩唔玩得

35其實有課
佢上次直接買咗機鋪

唔係好多人同時玩既話GTARP都係悶

35終於收台

GTA就一定冇問題
MIKO都係因為GTA先多咗鬼佬fans
或者甚至可以講話鬼佬識佢
都係因為佢啲N-word MEME
(雖然而家公司好明顯唔俾佢哋講N-word)

重要有玩家自制既story mode
真係大把野玩

牙紫 年內休止mc
得返一日都唔夠

老實講，做V都搵埋唔少錢
課少少錢都唔係壞事啫

人地有交稅

MC可以嘅話我想睇多啲似運動會嘅活動
或者好似彩虹前幾個禮拜咁玩人地啲圖/用人地嘅圖玩活動

本身GTA個性質就係刷 唔刷就無錢開大型搶劫 唔開大型搶劫只能打差事
然後刷錢用工廠一日又頂多出1-2次貨 辦公室就唔洗諗單機專用
咁到頭來就只能同FANS打下普通差事 所以隻驚其實唔適合實況
得閑開幾場娛樂場就得 但係又得4個位

聽日個節目表要去邊搵返

但要好熟content download同製作
我相信佢哋唔太多人會識

我記得MC仲可以down玩家啲自制地圖
好似mario maker咁
嗰陣有玩parkour地圖
上網見過有SCP主題horror 地圖
其實mc仲有好多野玩

一場四個，下場咪換人囉
among us都係咁啦
同埋我真係冇講過話要佢哋長玩喎
我只係想佢哋多啲人玩啫
就算佢成個月先開一次都唔係問題喎

但冇玩開MC同好似唐巴咁
本身接受唔到四方形嘅
就會睇得好辛苦

mc咁耐玩主因就係有無限可能性
但唔知企業勢玩地圖洗唔洗授權

單機明顯哋多咗人玩啦
只不過睇到中風姐

之後又有

MC同AMONG US呢兩隻驚已經係目前最適合佢地實況環境既驚
我都覺得悶 但諗來諗去都真係無幾多隻驚可以長開
淨係諗到GMOD,Don't Starve,Craftopia或者全部類似ARK果種 Rust,Raft

mc可以set埋mob啲ai (好似horror map見過)
試過自制map
但係太燒腦放棄咗

睇「女人揸車」係幾有娛樂性嘅
但坐女人揸嘅車就免喇
我自問冇咁嘅膽量

我覺得個問題係每次想打機都要先問公司再問間廠得唔得依個process令佢地冇乜選擇

拎咗老任授權之後都唔見有人拎返隻動森出嚟 釣魚大會嗰啲都可以再搞下嘅

因為實況角度真係無咩野囉出黎玩

其實無你想像中咁多 SC YOUTUBE直接抽左30%先 公司抽完仲要交稅
一半都未必有

動森真係一隻好玩唔好睇既驚

空媽最鍾意動森成日都玩緊

上次釣魚大會其實ok無聊 靠會長搞氣氛

以個問題真係企業勢問題多
好多野都要傾好先

尤其holo中過伏，而家咩都要問定先

為咗買動森特別版
去等大半年嘅人
真係有愛到爆

始終動森係比囉黎一日放半個鐘玩就夠既game

少睇

如果唔係呢啲濕鳩問題 直接玩最新大作仲多人睇啦

所以企業做唔到新game一出就玩
食唔到新屎坑既水

2077

咁公司對公司就要跟規矩架喇
商業活動黎

真
其實你大到一個程度之後
Variety係好過Main Game

好多廠係直接送隻驚俾啲大台實況主先行玩
我唔係好明點解佢地反而咁多呢啲問題

因為佢地全部係self employ, 背後冇企業
兩件事差好遠

唔好提2077啦

對間廠來講咪又係做宣傳 雙贏

唔同
企業勢難聽啲講係用第二間公司既property黎幫自己賺錢

個人勢係間廠用緊第三方(觀眾既錢)黎買Advertisment

見識過2077
先至發覺原來GTA V已經好神
當年R*出GTA V
CDPR先啱啱構思緊2077
點知，用嚟成8年時間
就係俾咗而家呢個2077我哋

鬼佬同日本佬唔同
日本佬好驚犯營業妨害
你影響到第二間公司嘅收入
就會俾人告到你甩褲

鬼佬，某程度上可以話係美國
個版權法其實只係為迪迪尼而立
所以好多鬼佬都唔太尊重版權呢樣嘢
商業決定上，佢哋依然會守返規距唔犯法
但就會將件事睇成係一種互惠互利嘅商機
而唔係睇成影響其他人收入

原本成隻驚都唔係咁係上年突然話奇洛李維斯加入先要佢地重新寫過哂成個故事 同埋未整好就俾高層推左出來

構思
全部人手用係開發巫師三
2016年尾先放人比2077
2077個創意總監仲要2019年跳槽左去暴雪
實際上就係高層冇比足夠時間比開發團隊開發

關唔尊重版權撚事
咪鳩up啦

因為原版Cyberpunk設定係2020
佢哋都係plan 2020做大隻game
但個期一推再推，過埋2020都出唔到
就冇晒個gimmic

奇洛單嘢，我覺得就好似Star Citizen咁
一搵咗大明星，就一定出硬事
啲資金都去晒請明星拍片度
隻game唔掂，到時分分鐘班員工都冇錢出糧

watame勤力到傻

構思嘛
典型嘅紙上談兵

唔關事
而係個人同商業公司係兩套野嚟
個人有公平使用原則下嘅灰色地帶
商業公司要嚴格遵守所有規則

美國真係有班人好anti copyright
不過純粹應該只係迪迪尼霸道造成
主要原因都係因為
鬼佬將件事睇成係一種互惠互利嘅商機
而唔係日本人咁睇成影響其他人收入

佢有邊個唔係讀SC讀到天光
不過今日我哋香港凍咗
仲醒住睇緊嘅巴打注意保暖

今晚仲凍

#636 問點解啲廠唔主動送game
其實係問緊點解啲遊戲廠唔做主動
工商唔係冇，只係少
個原因就係我上面講，日本人同鬼佬對版權睇法唔同

晏晝冇嘢做聽ASMR瞓咗幾個鐘
而家瞓唔著

條氣管都緊緊地
希望唔好氣管炎發作
到時日咳夜咳
應該會俾人捉去隔離

Ching呀
Streaming Game唔犯版權法係因為DMCA is to against work around of getting unauthenticated access only

你開台打機唔會令人玩到隻game, 冇犯版權法同唔尊重版權係兩回事黎
咪撚鳩up講到成個Twitch 都視版權為無物

Can you feel

鼻敏感+氣管敏感已發作

貼咗出黎先
廢時等陣屌柒利狗又話唔關v事

要圍爐取暖

你冇傾成版....應該冇咩問題

巴打我唔係同你爭論緊DMCA同Twitch
我係指美國有啲人憎版權法
係因為迪士尼做得差
而事實上，最初嘅版權法真係為迪士尼而立
你講嘅DMCA，係指啲人規避遊戲嘅正版保護同搵方法非法取得
呢個係翻版問題，而唔係直播問題

要屌可以屌到成版

或者應該講得detail啲
直播係關係到copyright入面
有關broadcasting嘅條款
版權法唔係只得翻版同非法取得
廣播都屬於版權法入面

鬼佬，某程度上可以話係美國
個版權法其實只係為迪迪尼而立
所以好多鬼佬都唔太尊重版權呢樣嘢
商業決定上，佢哋依然會守返規距唔犯法
但就會將件事睇成係一種互惠互利嘅商機
而唔係睇成影響其他人收入

咁請問你紅字同綠字既關聯性係邊

Section 1201 proscribes devices or services that fall within any one of the
following three categories:
they are primarily designed or produced to circumvent;
they have only limited commercially significant purpose or use other than to circumvent; or
they are marketed for use in circumventing.

唔係boardcast就犯法架ching....

好希望條友可以屌醒你

紅字：個人直播主做法會播咗先
到有人嘈咪del片下架囉 (但錢已賺)

綠字：商業上，會令間公司俾人告
搞得大仲會影響到好多公司員工

我依家就係講你知開台打機唔犯DMCA

總之，企業勢做任何動作
都一定係商業活動嚟
個人勢都可以係，但法律上
普遍唔會當成商業活動咁去睇
所以，個人勢直播可以走到灰色地帶
直播營利同時，到真係俾人投訴先再del片
企業勢一定唔得，因為公司做任何活動都係商業

巴打小心，咳多過兩聲
就會俾人懷疑你中肺炎

可惜個爐唔多暖

依家我就係講你知直播打機係DMCA上連灰色地帶都唔係
係直頭白色地帶
除非你係直播偷跑game, 因為偷跑係個台主circumventing
你明未

DMCA只係新加嘅修正案
主要嘅版權法入面係有針對企業
作非授權轉播或影片製作
都係嗰句啦，公司做任何嘢都係商業
個人反而有好多灰色地帶

而鬼佬嘅習慣係播咗先算
到有人嘈先再del
日本佬就好驚影響到人
所以係一定會問准晒先做

我放棄了
你鍾意就繼續話個人勢打機係犯法啦

巴打，我同你講緊企業同個人開台嘅分別呀
似係你唔明多啲喎
你係咁俾啲針對個人應用嘅法例出嚟
Twitch嗰啲打機直播都係個人嚟㗎
就算有公司/直播network背景，都係計自僱㗎咋
但係hololive班V，真係cover嘅員工嚟
個身份完全唔同㗎

鬼佬，某程度上可以話係美國
個版權法其實只係為迪迪尼而立
所以好多鬼佬都唔太尊重版權呢樣嘢
我由頭到尾都同你講緊你依段野唔啱
冇人同你討論過企業勢

個人反而有好多灰色地帶
我幾時有講過個人勢打機犯法

灰色地帶=份Bill冇mention過所以冇事
唔犯法= 份Bill直頭唔against個樣野

好多鬼佬都唔太尊重版權呢樣嘢
我已經講過，係因為Walt Disney做得衰
DMCA某程度上亦係應大眾需求
而對當時嘅版權法作出修正
或者咁講，我所指嘅唔尊重
係因為唔尊重Disney呢位方丈
繼而延伸到唔尊重被方丈主導咗嘅版權法

到底啲V係點撚樣買到啲卡

三世開台

當你有商業行為時就會犯法
至於個人勢去到咩程度先算商業行為
我相信巴打你熟法律應該知道

我見你好執著要同我爭拗
或者巴打可能以為我俾緊法律意見
而巴打你做呢行覺得啲睇法有問題

首先，我唔係從事法律相關行業
法律本身亦唔係我嘅專業範疇
我只係指出企業勢直播屬於商業活動
而個人勢唔屬於

而巴打你就將我話鬼佬唔尊重版權
同Twitch嘅個人直播畫上咗等號
我上面已經解釋咗，唔尊重係源於版權方丈
然後，巴打你又好執著要去糾正灰色地帶呢個用字
巴打呀，我唔係做法律行業㗎
或者你係，但唔需要用你嘅專業去同我debate㗎
你補充咗灰色地帶同唔犯法嘅分別
我好多謝你，但如果你係想搵個人同你debate法律
咁我絕對唔會係呢個人選囉，OKAY？

屌你4點幾開2.0配信

今年直播次數5次

好撚正 多謝樓主介紹佢比我

YouTube 可唔可以唔好再推薦啲假天使既熟肉出黎啊屌
不感興趣左至少十次

愈諗愈嬲 屌你老味，Tama阿女搞咁多野 唱到斷氣都只係得51k ，假天使求其就250k up
我要睇v學英文，我睇rbc同空媽就得，咪撚再推薦屌你老味，全個版面都係佢唱歌同學英文。

禁not interested幾次就唔見哂

人地係V
我地只係

每個禮拜都固定歌回記得捧場

呢啲係咪叫靠母幹

WTM仲讀緊sc
好女仔

今晚開台？

唔係（契）姐幹咩

我youtube見到既都係台灣人整既熟肉
已經唔太見到生肉

其他人要翻譯，假天使冇得控制
我基本上not interested 咗啲生肉就算

OT

阿羊仲直播緊

好撚癲

之前Fall guys開咗九個鐘

有打機嗰啲就成日都會 佢今日淨係傾計讀sc

公版3090

我瞓醒起身都未收台

Watame 一邊讀SC觀眾一邊俾
Non stop 咁濟

Sleep is for the weak

NZXT個水冷反光見到華生個樣

岩岩收工

3世5點開台

我仲以為係中之人

華生中之人就是華生

Ame: 計劃通

都係咁QQ

真係好撚煩，一早封左佢本身個頻道，係咁彈其他熟肉推薦出黎

佢細心到連呢啲位都留意埋
證明佢平時一定有睇開呢類圖
專係搵啲相入面嘅反光位
嚟起影相條友嘅底 (連登仔專長之一)
平時睇慣咗就自然特別醒目

Haachama is everywhere

開台4000
依家又係4000

Ame係連登仔 FCed

好撚正

笑死

仲有埋會長同牙心

最早應該係呢張

Wtm講左9個鐘

9hr51mins 雜談破咗Fall guys紀錄

Kiara終於可以同返Debu teetee

仲反雞

唔使我反佢都反晒皮

佢想發揮連燈力量姐

尋日死神好似先係mc同ina求愛,真dd

火雞失去了一切

ina好女仔

越反越紅

AME係咪晉身HOLO最強Spec行列

比起一開始得清楚𠵱個形象 變酒鬼之後正咗好多

唔洗諗啦下話

酒鬼(清楚)

成6千人睇朝活雜談感動

左邊個兩支酒係咪唔會變

鴨搵LAMY玩GBF

其實想睇446或者兔玩多D

唔知點解呢兩日換背景出唔到L2D 所以唯有用酒吧
個兩枝野都係最近先見到之前冇

唔想辛苦LAMY

D酒有冇搵過雪媽做工商，如果有，應該好好賺

起得切身
又係時候夠鐘睇天使

諗緊應唔應該係Twitter都問一條問題

今年都最後一日 請問Mio嘅占卜中咗幾樣

梗係問

叫nene唔好放棄尾語算唔算fail

唔止尾語 就嚟皮都唔見埋

其實係咪得連燈會咁樣笑nene
好少去其他平台睇討論，台仔個d有冇咁樣笑nene

發左
我覺得應該已經太遲
仲有六分鐘就開始
之後我個問題俾個follower like左
個感覺好奇怪

連燈係咁咩都要笑鳩人先

笑nene基本野嚟 台仔都會笑鳩佢

火雞醒左

原來matsuri同律可以前咁多合唱曲

做咩

天使開始左

百合廚

有女人

原來心心準備食袋鼠之前澳洲食過 有啲似牛肉不過有羶味

其實香港有得賣
有啲打邊爐舖有得叫添

我覺得似羊肉多

似滑蛋牛啲牛

死神今次呢首開頭又幾好聽

係好韌嘅牛

好衰，nene係好女仔黎，做咩笑佢

識貨

haachama真係好正

已經做完野等收工

はあと已經出翻嚟

天使入hololive之後同以前朋友都冇曬聯繫
friend變曬hololive裡面
之後話衫全部換曬
變曬adidas

俾老婆感染

天使話依家呢個瞬間確定
下年一定要四期生 3d collab

Cover心諗

係愛呀哈利

四期生有晒彈跳唱既人
真係好適合整個音樂會

Cover野壞晒

對holo mem裡面邊個印象變得最多
chatroom spam Haachama
天使話全人類都覺得Haachama變左
天使嘅答案係阿水
因為一開始冇機會同阿水講嘢
係後面先有機會同阿水交流

Asacoco喎,齋聽邊夠

對公主同會長印象都變左

係度扮初期會長

會長日文嘅成長

一開始覺得會長係鍾意講嘢嘅コミュ障
依家見得多左會長可愛嘅部分，會嬌

佢都唔買衫好似大雄咁一件衫X365日

邊個送衫比佢就著邊件

講緊會長3d個陣，同會長aki一齊rehearsal到夜晚
六個鐘裡面係咁狂打c嗌
天使話有20次
佢竟然數左

好正

天使唔計星街見得最多嘅前輩係
Okayu同Rushia

有d位似luna

Okayu同Rushia之後係Korone
同船長最近見得少
大家都好驚訝竟然經常見Korone
有加line私底下傾計

平板只有Rushia

放唔放得出嚟㗎

依家冇入會都唔好意思同人講自己有睇會長啦

邊個嚟
我新入坑 唔多識
覺得好好聽咋

天使同貓狗關係好
明明會長line都冇交換

V一個 點解唔放得

係V咪放得

識日文真好
即時知道內容講乜

唔知 聽人講佢好多直播都係會員有link先睇到 驚啲人放咗啲唔公開嘅野出嚟啦

依家到天使講上次同aki會長去bar

西成bar

上嚟睇大佬即時翻

連v唯一清泉

會長要今日推薦
結果店長話冇
天使成個人呆左

上網見到，peko尾語取代左咩噗

天使入bar第一印象好差

由我訓到我起身仲玩緊

個大叔係咁講真貨係唔同
要正真貨俾佢地
之後天使話要飲ginger ale，知道佢唔飲酒就用佢嘅印象整杯mocktail
天使話個大叔好似好鐘意佢
仲問佢個名，用佢個名整左杯飲品
好感度升到50
會長問個陣個大叔怕左

講緊會長拎唔到杯"特別"既調酒飲

天使話當時會長個樣印象好深刻
Aki話會長你好感度唔夠高

會長氣場好勁

會長虐

盬鳩個bartender

天使個杯橙色,會長個杯藍色

點解好似次次鴨都會撞天使
兩個都有睇，好難揀

會長杯酒係藍色
天使杯嘢係橙色
岩岩好係對方嘅顏色

點解人有兩隻眼兩隻耳

天使依家笑到
Aki單嘢原來係天使搞事

會長：我可唔可以要飲管
天使同aki話飲管係aki個鼻度
會長傻左之後怕左

Aki 呢排曝光率高左好多

會長好似差啲燒親
之後天使因為冇醉所以一邊照顧會長aki一邊同店長傾計

之前食過一次袋鼠肉，要落幾重香料先頂到陣味

希望佢今日會落油

見到D人係咁問個手裹劍去左邊, 忍者引退, 同埋佢個下巴?

話下巴解禁

486已課金買Skin

天使去左準備一陣公司嘅event
話翻度屋企如果有時間就讀今年最後一次sc
（可以逃避同會長一齊脫毛）

讀讀下sc聽到隔離慘叫

然後改到你block廣告就唔係觀眾

免費仔開始課金就.....

笑l死

Moona搶口到

反正一陣（琴晚）pekora 要跪玻璃

幫佢打返岩d英文

miss左 頂holo schedule冇既 又冇check 連登

#Amebeliever

做vtuber派sc

心心

Ina開始咗日文Pun既修練

保留grammar

真耐久 開part2

準備ame ina gura撞台

仲有3分鐘睇鴨抽牛

睇住佢一齊抽 O

#AmeBeliever

袋鼠邊爐

on9風屬

咪on9, 玩GTA冇SC

心心片頭變咗管弦樂版

神父覺得勁唔勁

爆血管時間開始
澳洲逃唔出Haachama嘅手掌

有9個鐘咩，我明明睇住佢收台

史詩感

等人測試再算
但我真係好失望
1.隻牛唔係火屬
2.隻水屬雨宮天唔係限角
早知唔撚捱天光

連登仔教holo v吸客

隻雨宮天好靚

袋鼠肉好似ina提議?

連登仔教holo v點做直播

片長有
你入咗精神時光機？

入到去睇死火先發現睇少左一次

佢自己諗架
仲話佢家姐想食
認真我唔建議佢去玩袋鼠
處理唔好打陣騷味
同埋佢肯定會半生熟
好大滯
真係會爆血管

唉屌 點解唔係限角啊屌

咖哩袋鼠煲

ina係果邊講唔駛擔心

水未滾

又未水滾就落

袋鼠難熟過牛肉
佢咁玩真係

特登
水滾水蒸氣會遮cam

用生命直播

玩咁耐嘢結果依家一開就怕袋鼠陣騷味
咁l怕陣味都唔煎

如果抽離係哈洽馬煮
用咖哩煮袋鼠唔算係一個差既選擇
如果抽離係哈洽馬煮

個阿叔係邊個黎

日本反正有乜難食落咖哩就變到可以入口

其實咖哩幾好
重味cover個騷味，囉咖哩煲到熟算

袋鼠扒因為脂肪少所以煎好容易熟
不過佢煲
仲凍水落飛水

佢react人地react佢
遲下個阿叔就react佢react人地react佢

唉屌我都唔知自己講緊乜

其實正確煮咖哩法係炒料再落水同磚
邊有人就咁碌肉

煮煮下堆白色泡一出黎

袋鼠仲要係易煎熟嘅
求齊炒一下再煲咪得囉

This is a crime

呢到連廚師都有

飛水8分鐘就想食

水滾
佢應該睇下袋鼠騷味仲重唔重
如果好薄應該容易啲熟
不過佢個舊好似幾大下

好驚日本有新沙士

牙心邊有咁易出事

個鬼佬 綠SC 咁廢架
Hachama直播睇佢條片，至少都紅啦嘛

呢度連袋鼠肉都有人識煮？

連袋鼠肉都識整

開始驚牙心去唔到木口個節目

已經煮完
話係呢一年嘅集大成

冰鮮魚都可以生食啦 紅肉有咩好驚

袋鼠肉香港真係好易買到

點解佢啲咖喱永遠都係咁稀

袋鼠肉係易熟
不過佢飛完水就食
我覺得連味都冇入
佢仲話只係大家太緊張
仲話白蘿蔔生食都得

真
袋鼠肉真係唔難搵

我fd餵貓都係用袋鼠肉
10蚊100g

ina: 節目效果

我果隻餵雞肉

Haachama用緊個body黎煉蠱
成肚都係蟲

Favourite ingredient
Water

順便可以減肥 不愧係最強IDOL

個鬼佬直播緊

所以佢之前食隻狼蛛食返啲蟲

錯水比例 + 無落薯仔

不過有啲牌子真係點煮都稀過人

佢煲多次應該冇問題
不過佢咁多水咁少咖哩唔知夠唔夠味
可能係食烚袋鼠肉

食唔死已經贏左啦

哈炸媽煮飯不嬲都無油鹽糖 有無味從來都唔係問題 唔嘔當贏左啦

無限react落去

心心呢招掂啊
又吸納到一班鬼佬觀眾

一入去第一眼就見到comment

What a historical moment

鬼佬:佢叫我做ojisan?

個鬼佬1k同接上到level 5 Hype Train
Vtuber既力量

佢睇你睇佢

367

鬼佬上一個睇vtuber clip唔比笑 兩次都死係百鬼手上

你唔睇我點知我睇緊你

俾佢聽團長唱歌會點

我屌???

一係唔熟
一係完全唔睇火齋笑

React inception

啤咩啤

拖左廿分鐘應該都OK掛

Aniki->Ojisan

玩蟲

屌你鬼佬提咩mix bug

▼ゲーム部プロジェクト
・夢咲楓
・道明寺晴翔
・風見涼

▼ YUIKA’S ROOM
・風見唯花

▼あやひなチャンネル
・柊彩香
・朝倉日向

の6名の活動を終了することとなりました。

屌你老母

Black Scorpion

咩事？ 又一間終止營運？

比你選擇 你要唔熟定煮燶晒

Scorpian

算唔算真係一個時代正式既終結

牙心

真係1pack買,有蠍子

個鬼佬比haachama叫佢做ojisan好大打擊

真係仲有包蠍子
仲有包蚱蜢?蝗蟲?

我懷疑佢amazon全部買曬
tarantula，mixed bugs，black scorpion

我妹妹啊

亞洲人既形象睇佢真係大叔樣

本身呢個外國人都有yt channel
有次都俾會長拎左d片去做asacoco

咁都唔係ojisan

佢係唔係落埋包蟲?

我係咪聽錯
Haachama頭先係咪話可以食butterfly
我希望係我聽錯

福袋

WTF

乜撚野黎

唔似香港人見人都叫靚仔靚女

結果唔敢打開裡面個包裝

呢包mix bug以前miko食到喊

好嘢嚟

做乜拎包蟲

岩岩先見到EN全部人同時開哂
點睇

哇屌真係食

頭先Haachama係咪話好似朱古力咁